睇完天水圍社區關注組比死廢佬襲擊嘅片，有嘢想問問？

我想問吓，如果激到啲廢佬中風死，我使唔使附上任何法律責任？好奇一問

推一推

再推一推

睇你有冇意圖。如果你係後生仔，就應該係有意圖

後生仔是原罪吧

其實依家講咩都係假，首先睇吓個官係黃定藍，就算你遇到黃官，判你無罪，律政司啲濕鳩，都係會再上訴係咪咁撚樣

咁如果真係告，佢可以判啲咩罪？

推撚爆佢

推

推推推